[搬龍門］龍門冰室

有冇巴打知道，銅鑼灣登龍街嗰間龍門冰室，同之前屌柒藍絲嗰間，係咪同一個老細？

想去懲罰佢…

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

屯門 紅磡 尖沙咀 炮台山 登龍街

係, 佢facebook有講, 得5間真分店

現場吃緊

龍門眼

唔該晒

屯門係龍門居